{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087798?place[place_type]=GID&place[gid]=1087798&place[latitude]=37.9360491633&place[longitude]=127.4901492144&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하늘정원펜션"
    },
    "text": "京畿道加平郡北面道大里明知渓谷に位置するハヌル庭園ペンションは、野生花団地と生態展示館がある明知渓谷に位置しています。 渓谷の水が澄んで夏は避暑客と休養を楽しむのに良い場所です。 ハヌル庭園ペンションの入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にご利用いただけるペンションもありますが、ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しになる場合があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 周辺には明知渓谷や生態展示館、遊歩道、登山道などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションは京畿道加平郡北面道大里明知渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションの入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに予約人数を追加する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションに予約人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することができるペンションもありますが、ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しになる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を持っていますか？",
            "answer": "宿泊客は入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失に対する責任を持っています。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定による料金の間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には明知渓谷や生態展示館、遊歩道、登山道などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 570
    }
}